有冇人知龍緯汶點？

突然醒起呢條柒頭

案件今日(22日)於九龍城裁判法院提堂。控方表示，警方已完成被告電腦及攝錄手機的驗證，法官將案件押後至10月3日審理